點解童顏MK係男性魅力指標？？

乜唔係高大靚仔先係咩
d MK 樣同身材都唔成熟，冇男人味，究竟憑咩上位？

其實個個年代都有人鐘意依款

舊嗰個年代叫小白臉

冇錢講乜都假

點解童顏港女係女性魅力指標？
乜唔係樣靚身材正先係咩
d 港女樣同身材都唔成熟，冇女人味，究竟憑咩上位？

我諗樓主誤會左小小野，
其實童顏唔係代表靚仔咁解，
因為大多數話男仔童顏10個有9個都係矮仔（170以下）
就係因為矮，仲睇落似小朋友，所以先比人話童顏，
剩落果1個先有機會係高+童顏，
但高+童顏都未必係靚仔，
呢個係一個角度比較既問題，
因為當兩個30歲嘅男仔，
一個好老積樣成個呀叔咁，而另一個好後生樣，
咁自然後生樣嘅會多人鍾意，先比人話童顏，
總括嚟講，童顏既9成9係矮仔

我唔明嘅係，西方文化認為男/女性早熟先有魅力，點解東方文化相反？

姑爺仔好聽啲

13歲大波妹有邊個唔啱？

我唔明嘅係，東方文化認為男/女性童顏先有魅力，點解西方文化相反？

男性發育不良圍爐區 :(

樓主係發育不良柒頭
眼紅症發作

而家d女鐘意菇頭扮可愛mk仔
街到見到大多數d女都拖住呢類型

佢地鐘意童顏既話犯法個wo
13歲啲女睇落已經20歲
邊有得揀唔吹奏早熟